磁能線 樓下間冰室成能日播kpop

之前成日聽 林憶年/哥哥類歌
今日無端端big bang成個playlist出曬

bigbang

好聽唔聽 聽犯罪集團

咪盲反
淨係有top呢d低音砲喺我耳邊Asmr rap
已經好幸福..

反面教材姐

收皮啦 無人犯罪

正面

播bts啦
咁outdate

唔啦 我地80後唔識d00後玩意

邊度

死老嘢

吹咩

bigbang冇個好人
最憎勝利
大仆街嚟

應承我 呢世都唔好原諒勝利

勝利一生反

傑仔住邊

Agger

我聽到播KPOP一定唔會幫襯
黃店都係咁話

好掛住BIGBAND
而家d白粉仔一尾跳舞得個快字 唱歌好似老牛叫咁款

好虛偽

推呀

你個心度=.=haha

聽講bigbang都係黃

要大力懲罰佢